一單，香港人帶口罩；中國人在如常逛街。

一單，香港人帶口罩；中國人在如常逛街。

十單，香港人嚴陣以待；中國人吃蝙蝠刺身。

十五單，香港人搶購口罩：中國人在吃生老鼠。

五十單，北韓人關閉邊境；中國人表示可防可控。

過百單，台灣人停武漢航班；中國人大笑有黨萬事勝。

專家受感染，管軼撤離武漢；澳門人訂購口罰，限制使用身分證買口罩數量。

感染失控，多人死亡，出現疑似人傳人個案；中國人抱怨境外誇大嚴重性。

武漢數百人感染，市民漏夜逃離武漢；中國共產黨終於說：『武漢，各面封城！』

香港政府：『填健康申報好麻煩！』

新潮文 done,

笑撚左出聲

事實明人係會越來越文明
政府就會越黎越倒退

Push

最佳潮文

鼠年應番個膽小如鼠的政府

流方百世 最佳優質警世潮文

香港政府:沒事兒

遲D仲有行鼠疫

帶戴口罩
訂購口罰罩
各全面封城

未發現人傳人 >
人傳人可能性很大 >
能有限度人傳人 >
可能有限度人傳人，亦可能更廣泛地爆發 >
不能排除有限人傳人的可能，但持續人傳人的風險較低 >
肯定有人傳人 >
無明確持續人傳人證據 >
可能存在持續人傳人 >
???

push

好撚可悲 香港呢幾個月比呢班廢柴玩撚死

好撚堅

點可能只得百單。

個個當笑話睇，但現實比笑話更笑話

有冇英文版
推俾外國人睇

新潮文

樓主覺得武漢數百人感染？

等人改好耐

對比鮮明

官方公佈數字

戴呀巴打 btw 唔錯

才發現，笑著哭，最痛

高質

東京電視台

管教授終於說：『這次我真的害怕了！』

上年望住魚蝦蟹變q咗做高興坊 今次真係唔荒唔高興

笑死

諗起呢單

Like

現實:街上面都係一半人都無戴

西伯利亞人個篇假既 但呢篇真既

垃圾港共政府。。

推潮文

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

係奶共奶到倒退

強帖必推

D

喜事

呢個template真係好使好用

可入資治通鑑

香港政府勁撚過中共

勁，新潮文

港豬澳大橋 免費開放

不能排除存在持續人傳人

肯定存在持續人傳人，但情況可以得到控制
咁？

已入史册

推，仆街廢9香港政府！

垃圾人信垃圾政府

已經有人譯咗post上reddit

要埋日、韓文

以前睇可能會覺得好笑
而家望住呢個政府真係笑唔出

最後一句正

戴

已移除嘅?

推

笑到氣咳

重點：事實

未來幾日香港又濕又凁。岩哂中國肺炎落地生根 祝願每位特區狗官集體感染

第一句除咗支那人

係呢廿二年。 唔係幾個月

麻煩? 唔喺阿話, 麻煩都要做㗎啦

唔知點解

好笑
但其實真係好可悲

有返

笑左😂

一樣睇得出西伯利亞人😂

點止係潮文 直頭警世

有幸見證潮文誕生

正，借分享

有啲年資先知嘅潮文

好文一推

維穩

武漢爆懷疑沙士 袁國勇：病毒由動物傳人機會高
12月31號

新潮文，政府mon post狗快啲睇

四萬家武漢人在一起吃團年飯

把你安排得明明白白

港共政府個種廢真係唔係講笑

好撚中

you are so fun

笑左

cls

笑撚到

香港政府垃撚圾

整個英文版

仆街

香港政府 攞第一

港共癲過支共

無得頂

香港政府笑話

平時笑9金仔玩飛彈
但今次佢做得最岩

but

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

尾3果行 你打左口罰

屌你老味港共政府

唉...

本年最佳笑話

最近真係多災多難 每日祈禱地球毒瘤消失